政事台？(8)

五毛喺幾個dimension都有spectrum

LIHKG @ Android

關愛座hunter 誣蔑會員 蔣介石（翻生）爆料俾文滙報

LIHKG @ Android